利物浦 對 曼城 4

1:0

沙拿

Salah 1:0

水貨

我係咪發緊夢

Salah

goallll

屌！！

水貨！！

屌邊個唔開post

屌 半主goal!!!!!!

Yeah

利

salah!!!!!

叫左出聲

頂撚住

m7

上呀，整多幾粒

好波

柒到

射左

傻仔鏝 咁都唔清
沙拿

ON撚9=.= 沙拿係咪咁好運呀

明奴好波

GOAL!!

我未瞓醒？

哈！

埃及神明

Oh salah ~

沙拉

無意思
都係等反cup

-6足球

屌奶星入波先黎斷線

Bobby 靚

領先一球是...

家有一老

炒佢老母

先屠城，再斬馬

水貨真係好撚廢

中間三件英撚

唔開po好嬲 見到入波好開心

入一球先, 之後咪又係比人反杯

阿樂百屌

做住一日利迷先

收鳩哥狗皮!!

嬴唔夠5球都係等出局

一球先最危險
對面一定狂追右邊

屌 救心180分鐘 我怕心臟衰竭

1-0

水貨廢到

反擊足球

你呢隻雜種狗就收嗲啦 熱利曼鏝都去曬 笑死人?

Mo salah mo salah~~

哭喪狗摺埋收檔未

水貨唔儲印花 好感動

明奴

第一腳係米定100分俾上去？叻仔

D反擊勁到

我愛沙拿

係時候要百屌taa同懦夫

完場一定係1:5

一球咋
利記黎架大家

防反

嚇死，好彩辛尼急

會員 エロマンガ先生 唔開post

比牌啦

對鏝真係揸住十球我都唔敢話出線

屌

準備好俾人打反擊收皮

4強見！

屌你老母又要禁平安鐘

好在sane獨食

利領先永遠係最危險既

唔係利迷就出返去啦

領先先驚

現場勁大聲吹奏水貨

差d又比sane射死

快攻-6足球 F9 停得好好

爭d輸返！

ok

嚇撚死 邊個標前

我慢你地咁多

好撚彩

係要做underdog先得
鬥主攻點鬥

利記條性感後防

其實已經玩完了

佢9射..我屌緊佢個時比沙拿執到

入到一粒收貨啦
之後劇本

Sane手下留情

立即完場得唔得

力場

無人逼

好彩sane冇傳

留名睇神卡派膠, 然後信心盡失, 米仔回歸

R26 生性啦

Sane比cwa既 輸空口廿

幾件block user 改埋D乜春lovern

沙拉跟到尾

起碼入到球
輸都輸得無咁7

反擊對反擊

完場未

Sane

希望下場唔洗見到taa

係咁斬去呀諾個位

傳未必入 自己射個角度幾好 係射得7

講撚左會贏
班哭喪利收皮啦！

講波佬讚taa守得好

又係要我出手

唔好撚比假希望我！

又係阿6

好撚緊張

諗起佢D失位

其實佢地無高佬..呢招未必WORK

真係針住黎打 洞黎

me

領先一球永遠最危險

明顯2班波黎

弱點進攻 驚就驚下半場失

呀諾果種廢真係唔少野

過多陣就投降啦，洗鬼救心

係

Mo Salah Mo Salah Mo Salah
Running down the Wing

屌你
哥迪奧拿受唔到哥迪奧拿嘅重用

比人迫死哂都唔幫波，隊長軒

領先緊 反而仲驚

領先xxxxxxxx險

條中場做緊乜撚野

嚇撚死

個心臟跳得勁快

百屌taa

軒神有又開始手指指

心臟不行了

有冇手機link

曼城班撚樣真係針住taa個邊打

堅係狂屈左

贏緊半球..一失波就變豬緊

對面又玩迫搶對面迫得緊好多

阿諾今場都截到幾下靚波

好熱血

盲既都識屈taa

起碼要贏多4球
仲要唔失先穩陣

正路啦廢到咁

隊隊都知呢個弱點啦

TAA暫時唔錯

係咁禁平安鐘

sena真係追撚住阿樂來屌咁

提提大家，鏝有4倍買

咁都叫唔錯

其實有無人覺得 1-0個球明奴應該要入左先

手指防守

隊長守得好撚好喎

想出基達

真係有排笑

打生性波

咁都叫唔錯
錯左好多次啦

屌你老味睇到出哂汗

加油啊樂仔
呢場學費好貴

有冇巴打有 ACE LINK ?

曼城：仲有160分鐘 慢慢玩先

個心跳得勁快

其實頭先果粒係咪越左

唔係sane獨 真係已經輸番出去

對面右邊空得好緊要

係，睇緊屌咗出聲，好彩有撩返俾沙拿

法唔法國MODEL好鐘意斬波比anorld

c21 goallllllllll

ox又黎

係
次次鏝一攻就好撚驚

WA

中場真係失撚曬

Ox

100分

雙回合制 暫時無咁激張

完場未呀屌

OX

2:0

似係

黎啦 炒夠5球我就定啦

你地快咁多

多謝爺爺

ox

40多碼

Ox!!!!

我正式宣布佢叫張拉特天奴

100分痴左線

新謝拉特

吓

射4

YMCA

平時坐係到心跳60-7x
Now 9x

TAA V SANE *90MINS

無野講

我係咪發緊夢.................

OX>LEMAR

做乜野呀

ox!!!!!

痴撚線 OX

2:0 OX

張仔好波

-6足球不死

aoc

嘩

張仔

一百分呀！

10分鐘1球
20分鐘2球
90分鐘9球

100分今日好似球王咁撚樣

再一球再一球

ox打親鏝都上身

張伯都成材..

仆街 君子炮
我幾多年冇見過

張仔又嚟！！

哭喪狗又輸

cls

主勝 半主 2:0

250KM

屌你老母邊個話張伯倫唔值40m

張君孑

OX對親鏝都好叻仔

痴撚線

想做新謝四就頂撚住呀

goal!!

完啦好嘛
好撚驚

2:5

新謝四

世界波 OX

張伯

ox>lemar原來係真

張伯倫 新謝四

100分!!!! 冇問題!!

靈童出現

仲差3粒！！
唔好比假希望我地！

反鏝大將軍

屌我係咪發緊夢

球波勁到

世界波

痴撚線架oxxxxxxxx

利馬>>>> 張伯倫

會唔會太靚

入多幾球先穩

張天奴

有今生 無來世呀

話撚左我利贏撚緊

Anfield雞姦大會

快撚到

佢踢阿仙奴都未試過唔飛機

新謝4

OX打曼城特別醒神

上晒身

Ox >lemar

張拉特天奴

2粒仲危險
左邊踢好D OK?

唔反張了

叫撚左出黎 同雲耶馬個球有得揮

今年真係可以重奪歐冠 屌打最強慨鏝

利真係專為歐聯而生

張仔曼城殺手

屌劇本

軒式攔截

主場不敗

講撚左啦

主場好好睇睇就收貨了

阿迷: 垃圾張伯倫早走早著, 學人話想踢中場

頂住呀死利狗

今晚屠住城先啦

雲加唔賣垃圾

球迷用boo黎幫taa守same

唔好咁啦你地 我想踢波呀

有冇人同我一樣
拉弓嗰下就知會入

成班未來人

bt sport條友話taa 降得好
sane冇得揀

ederson 收手

求

留意返 係vvd一下比文尼先 無視中場

下？3:0？

痴撚線-.-

爆閘狗出現了

你做咩野

唔lead住五球，次回合好難打

痴撚線 呢隊係咪我睇開隊利物浦嚟

睇名啦

+1

上次利主場對曼城有冇雲迪克?

洗唔洗咁重手呀我利
話晒大家都英超 俾d面人地啦

YNWA

Can anyone tell me I’m not dreaming?

不嬲撐張
利申阿狗

block ed

琴晚隊皇都係咁 完全唔係聯賽個隊

完全封鎖 d人

多謝爺爺唔賣垃圾

慢你地好多

而家先睇到ox世界波

咪Quote on9仔ok?

Unbeliverpool

隊長人選嚟

魯殊呀 on9

利克撚住曼城

今日個source慢real好多

曼城鸁有幾倍?

好多爆閘狗

本身以為比人屌打
入到兩球都好開心

未見過曼城猜唔到波

屠城炮

聽講比人炒六球

@10
和@6.2

Jelly出波

劇本 :2-5

ANORLD頂左好多波

ooooooxxxxxxxxxxlade

報假分死全家， 個仔拿兒童癌病基金

利幾時有俾鏝屌打過

將軍頂晒

唔好quote 啲假分撚啦唔該
請善用完全封鎖

Win7

廣東話

光頭佬冇美斯係咁上下啦

已經準備比曼城反杯哭SONG了

爆閳狗咁撚得閒夜晚晚爆入黎

Taa加油

比軒咪又係後傳

搶到曼城條後防係咁失

有冇人話我知仲有邊D係爆閘狗

呢場用嚟試有VVD同無VVD嘅分別

上場利記都屌打鏝

求iphone用直播link

將軍

最大問題係個topic 搞到中立球迷都入哂 唔怪得人

2-1 屌

阿樂真係好oN9

黑mane

第一日黎波台? 利POST永遠係咁

果埸爭D比鏝追和仲好講

BTW係真係好波既, 出張伯倫都贏, 證明係雲加唔撚識用人

扑人扑到手軟😑

撳撚住鏝嚟屌

x2-,-

文尼

block左件奧雲先

交屁

爆閘死全家, 老豆老母CANCER死, 仔無賓周女既做雞

nigga

力架

黑鳩扑完野冇力

反應唔到啦呢球

腳風唔順

頂交屁

鏝俾利lead住嚟砌

龍珠直播 app 好順

On9 mane

喂 收爹啦 屌你老母

車迷都覺得你煩

交屁

又話打歐聯好勁

美欺上身

SANE撚唔到ANORLD

大衛×華呢?

企鵝啦，企鵝有廣東話

唔好燈

TAA終於欄到球

痴線 過唔到竟然

痴線過幾個
勁到沙拿

牙樂死撚硬呀今日

完全封鎖哂班On9

taa

打得咁急，好驚又60分鐘腳軟

100%要入

我見到全盛期既利記

Taa

反樂又輸

亞力山大愈踢愈有
係踢唔到逆境波

隱咗型

明明ox都廢左好多場
一打鏝又黎料

呢下雖然好似俾人撚緊

米拿

3；0

應該落左order 叫taa唔好衝上去

文尼仲未入到波

似上年老母?

真3比0

上場一換出黎都有野睇啦

死全家啦屌你老母

3:0

專上世界波，上次

真3

456佢老母啦

耶穌有冇掂過波

Mane

咁多mon po狗

哥帥: 傳控唔得 我地可以泊大巴

利狗今日好勁

Manrmaneee

冇25古其實分別唔大， 反而有VVD 差好遠

求名

依家擔心緊下半埸會唔會唔夠體力去迫

3-0

歐聯冠軍

哭喪狗

10分鐘一球

3 0

係咪發緊夢

Maaaaneeeeee

3:0 mane!

4強見

到底我睇緊乜撚野

呢頭屌完文尼廢..腳風唔順..用頭入比你睇

買左下一隊入球 利

睇緊d咩
30分鐘3-0， 90分鐘

3:0
文尼

輸緊了，3:6應該

真係10分鐘一球

30分鐘3球
90分鐘9球

半場3粒

領先緊d爆閘狗都好似癲左咁
如果係落後緊仲得了

唔打啦 投降啦

上場翻版

Mane 係咪偷上連登
見人屌緊
即入

哥迪奧拿係歐聯比人用30分鐘就征服

感動

利記

mane goal

屌你老母喊撚左

做咩鳩

下一球40分鐘出現?

真係3:0

兩班波

依隊係咪鏝黎

屌 費明奴識入波未阿

屌拿星一起身3-0

守住。

岩岩個下應該全世界都屌

屌打 好撚感動

Goallllll

差錦龍

再入!! 大抄下回合先安心啊

定呀,半場3:0好邪呀

9:0⋯⋯基本

幻覺黎既姐

屌 到底係利物浦問題定曼城問題

頭先係咪有未來人報3：0

Google Search only support windows 10

屌，我係未發梗夢？

CLS

手足們
我係咪發緊夢？

好屈

而家已經谷住谷住了

光頭佬收皮啦

守住Clean sheet 呀

Block鳩哂

每10分鐘1粒

10球都唔夠安心

成個動作勁靚！！文尼

456 456 屠哥狗

salah真係好撚勁

上場有呀古路

好撚癲

嚟緊六十分鐘人地入六球

費明奴is the system....

曼城一定係留力打英超

好想睇綿龍慶祝動作啊

屠城

而家仲係好撚驚

3球最危險

感動 起身唔係睇閪波

剩返firmino, 就重現4-3

一定要守住

幻覺黎架姐 嚇我唔到既

文尼本來比人坐住

嘩 如果利場場踢到咁真係冠軍不是夢

Sahala mane mane

主場氣勢加油

對面瘋狂自爆

依家反cup有幾多賠

主場3球贏緊曼城 我係咪發緊夢

呢場咩波黎

文尼my nigga!!!

似西布朗咁

依隊利應該連巴塞都打得贏

3:0都仲驚緊🤥

real??

系

提提各位下半場俾人入3球 唔係未試過

唔好輸作客入球

哥9大賽真係0佈處

咁撚順既

唔好停，一定要繼續入

仲好撚驚呀大佬

傷左

起碼要入5球以上 下半彭會失好多球

文尼自己後場玩乜鳩

格問題 阿仙奴都係咁

我硬係覺得會3-2 咁上下
唔係依隊唔係我識既利狗

文尼傷 唔好有事阿

30

屌1場制就好

？
發生乜撚嘢事
我係咪醒唔切睇波仲發緊夢

其實係咪哥狗轉陣轉出事

屌打鏝鋮

作客輸返4球

唔好燈please 幻覺黎

鏝一踢歐聯即腳軟

唔敢再睇落去

老老實實 而家都仲唔放鬆得
去到最主場實比人強姦

曼城散哂 亂踢狀態

Thanks bro

邊個傷

太慢

先領先3球
再比人追3球
劇本已預備

呢隊真係利物浦黎?

利物浦唔嬴到5粒係無可能訓得舒服

上埸4－3都好似唔係打3後衛 今埸咁搏

入定幾粒
作客要還

3個英人中場

利應該都剋到拜 拜後防不快！

班球迷唱咗大半場會歌 唸金鋼經咁點撚樣踢呀

文尼皮外傷

死黑鬼7場入7球

下半場可能分分鐘唔同晒
真係無得Relax

醒定啦神軒

發緊夢

同psg一能樣

Jelly

對面果隊屌你入5球我都驚下回合輸返

哥狗用左幾多億話

呢隊鏝心理質素唔講得笑
真係要小心啲打

最緊要唔好失
一球都好甘

5射4中3入

robert子

唔好守阿

作客上次輸5-0呀

入夠6球先啦

假波

要轉陀螺了

先知

至於點搵到呢D台就自己試

樂仔

鏝0中

兩回合踢哂啦咩?

甘賓尼係咁自爆

5射4中3球

JELLY一個爆入禁區

睇場波都block 兩件
利申非利迷

放拿樸達俾沙拿玩

交屁7場7球

哥9一向大賽廢 巴賽定拜仁都係咁
不過巴打多4個而且

Btw 今場真係反應領隊分野

真

Agger
主守100%輸返轉頭

robertson

文尼7場7球

鏝真係柒到傳波路線封死晒都唔變通，利簡單幾腳就入你3粒

jelly

Jelly 仔好勁

30球都唔定 對手咁撚勁

好感動

Robertson快到

上身

上次10人應戰點同呀

依隻先係新巴利！

roberson 痴撚線

好顛

係, 怪陣

一扭幾

Jelly千里走單騎

R26 ON9?

啫喱

we won it 5 times
we ....

令我想起摩

平行時空

爆閘狗一早block撚哂利子唔好回班仆街其實唔影響睇post

後防壓到好前

希望睇有線既巴打忍忍口

成隊利上身啦

Jelly真係靚簽.....

Jelly 咁快

屌成隊勁到 一個人打晒都得

唔撚知咩事 覺得好夢幻

好鍾意依個仔啲拼勁

仆街 最驚呢d

繼續百屌垃圾利

全隊痴撚左線

新daniel alves

都唔你做乜鳩
咁布力般同李城又拎過幾次歐聯啊

廢明奴識入波未阿

Jelly完美取替摩仔

繼續屌 唔好停

慢版bale

已經好幾次

個底線Ref睇唔到 ?

有冇爆閘狗list??

Taa+懦夫

其實贏緊3球可唔可以唔好咁搏..仲有一哥要打

屌摩做定坐騎都得

樂仔落埋底扭波

咪理傻仔

主場球迷落力d
打意志力

羅拔臣真係痴線架

有VVD應該唔會好似上次咁掛

利冇本錢學人守波
問題唔係後衛
係中場唔識控制節奏

羅拔仔勁到

MC半場都過唔到

踢緊歐聯講英超 ON9仔 已BLOCK

主場第一回合炸 仲輕敵

條友爆完祖閘又黎呢度搗亂
正宗食飽飯冇屎屙

勢強緊係要食住

如果3:1
下場 鏝要嬴幾多

痴哂線

神軒今日食啪左野?

軒今日勁到

咁撚勁既屌！！！！！！！！！！

屌奶星又話你地隊長好撚廢既 今日咁撚勁既

啫喱仔踢到佐迪艾巴咁款

講緊咩？ 扑左睇唔到

呢個skip左中場既踢法

好撚鐘意啫哩仔

jelly痴線

神軒同啫喱勁到

完場先講啦

岩岩打完機 諗住睇下利輸緊幾粒
點知贏緊3：0

神軒好撚勁

WFC 出細蚊仔踢啦

羅白仔勁到

2球

神軒食左過期春藥咁

成隊都勁啦

高普

男神 唔該化身聖卡

jelly真係好抵買 下季加佢人工啦屌

Masterson

張生有啲上腦

至小好過碌梳

張仔好似俾唔到

軒條撚樣 身為隊長都揀波踢

歐聯之鬼

100分真係成撚個謝四咁

2

廢明努唔識入波

贏3球都唔穩陣嘅應該都係得利一隊

睇有線巴打請忍忍口

笑死
無左條中場

屌你OX唔撚傳

其實睇得出鏝無曬乎

英超奪冠次數：
布力般：1
李斯特城：1
利物浦：0

見到佢留左咁多個言
好欣賞佢咁有心 所以決定block左佢

屌你張伯

知啦， 屌你老母

哥狗控都控唔撚到

f9空曬都無交 一交已經單刀

100分以為次次都得

揀波踢

呢隊利唔係英超果隊嚟

成隊利都食左

100分充滿證明雲加幾撚垃圾

唔試點踢。

迪布尼好似逆境波麻麻

頂撚緊呀

過唔到半場

隊長又隱咗形

雲加做球探就好

等你下半場跑到無力

屌你boo得好勁

唔講唔知有出

隊長今日係咁執second ball

鏝啲行軍速度好慢

睇唔出高普係點壓制哥狗 有無人解釋戰術性

個場好撚嘈

張hold 波hold得好差

隱形

終於唔係anfield library

又係突然崩盤
踢慣順境波 未輸前利半場都唔過

平時打強隊踢到咁咪好囉

做唔到組織 無計

冇出史達寧都boo成咁

傳得差到

好似上場咁
曼城打開缺口就連入三球

咪又係兩個字 防反

ox想點丫

客Win 50倍

呢隊係英超果隊利嚟架咩

想喊

ankle break

散晒啦

VVD都上埋嚟
守好佢呀屌

打隊隊都踢到咁咪好囉

8 强wow
利狗谷左十年啦wow

唔撚打中場 等你攻之後防反

VVD唔好上前啦
好驚得返L6

攞盡呢場主場

曼城歐戰冇對過強野
班大帝懶

應該得哥狗對利會唔擺大巴

今場比上場4:3 更嚴重係鏝連組織都唔得

中場兩個大腦傳唔出

呢隊利順到打fifa咁嘅

半場俾時間哥帥會搵到方法嘅

利 守好D啦屌

想問下搞咩鏝一攞波就比全場噓

你啱

40分鐘 就4:0
燈燈佢

下場出返agger路 就

發現班友開始心雄

又玩氣球

仆街而家打得興起唔傳波鳩射

仲未完場

無 想噓下咪噓

屌你收埋d紅氣球啦

咁就仆街

m7指揮

就算領先3球 利物浦依然係利物浦啊

交屁 歐聯版 = m朗 柒柒下入好撚多

40分鐘啦

利快d入多粒

佢先似隊長

要留體力呀

迪布尼都會神來一筆

睇耐d啦 今場個邊既施華先跌態跌得誇

有人分析過 上次因為搶屎戰術 搶到費蘭癲奴波都控唔到 凍結晒

哥狗轉陣就係想拉kdb落黎同用3中堅 加強出波點

點知都係完敗

半場被高普吊吊佢

佢地守仲仆街

主場球迷

VVD 輕鬆

今場好多都食左春藥咁
同埋感覺高普更加識點安排D人去mark

頭先獲加Dum波鐘

有VVD成條後防真係高一班

唔知氣球仔仲喺咪現場睇波

想睇摩狗死老豆多d

因為利記得一種打法

猁狗廢到

仲未入第四粒

西維爾

唔關事啦
一開波就唬

係車果陣都比人屌過啦
輸緊就hea踢

有fk真係睇到心臟病

真
利真係被逼以攻代守

Vvd重要性真係遠超狜

發覺神軒成日比VVD指

OX入完波就on撚曬9

肯嗌下..平時兩個中堅都啞既-.-

但有taa+炸彈即刻低返一班

噓兩噓鏝就踢到成pat屎咁,下場英超開始組織球迷噓多幾噓應該可以反cup 到

OX生性，用下個腦

迪布尼倒西

邊有隊長咁樣架

哥狗自己拎離

出3中堅
叫sane 同 walker 打哂左右邊
結果左邊比人瘋狂出波加2打1

入到波 當交到功課

風水輪流轉
當年指謝四

開始有d technical analysis睇下了

100分唔係攻佢果邊時後過軒
真係保阿樂到盡

西維爾會唔會再現
好撚不安

算啦 過多一兩年 vvd應該坐正
下年副隊都似係vvd

拜仁 作客都win主場應該唔怕

SANE D盤球又快又難搶

卡神表示今日好輕鬆

咁都補2分鐘

下半場未開始
已經不安緊

明仔快手入粒啦

利記主場

唔好亂講野 忍下口

下半場你唔會咁講

3:3阿

過到呢關先啦

當年指得幾過癮

換走米拿同Model？

咪係 首回合都未完

一早永封啦

下半場哥狗一禁制就追返啦

鏝都有燒味既一日

張仔補右閘效果好似唔錯

一陣會唔會哥狗生cancer
曼城要幫領隊贏波

張生頂晒佢個位啦

hea都唔好咁hea啦

Model訓盡去撲波

忍到完場先啊手足們

等睇3:3之夜

導彈自爆

費明奴幾時有入球阿
好想睇到佢入波

想鏝晉級，利記晉級都唔會夠疤皇拜打

我覺得點都最少輸個作客 唔係依隊唔係利狗

上半salah 好似都未跑盡

f9 rabona

今場係好怪 鏝連中場組織都有問題 加埋前面幾條友食哂春藥 真係好癲

vvd差d

美斯踢法

迪布尼半場甩波超過4次

c wa都比人偷好多波

高普真係凍結雙核

好耐無睇過文尼爆人了

軒隊鬧9 vvd

Vvd

差啲

下半場要入多三球

阿根廷沙拿

仲以為唔比牌

晏菲路奇蹟之夜

唔係話利勁
但依隊曼城點打蝗

廢奴不停返後響後面陰佢地

養生 突然爆你

見到佢明顯有留力，好多逼搶都冇返嚟或著慢跑返嚟

食牌啦

半場 3:0
利記

我利

巴塞1:0

vvd 成隊既大佬

百屌

下半場實失番3 球

今日隊利

谷左好耐

must not fap, must not fap

456啦

爭啲

今場已經唔算搶得勁

加油頂住！

solanke

鏝一定半場大變身

輸少當贏

我利！

唔好忘記上場聯賽教訓

除左格食格 我真係諗唔到點解鏝會踢成咁

其實我地有冇人會去人地個post到做貼假比數呢d柒野

係咪fans質素問題

沙拿已經同拿撲迪 握手

好多波傳比人會好好多

差費明奴未入

頭先10分鐘俾人禁住踢 解圍都冇撚力

大家做好心理準備啦，我知道好難接受，但我地準備下半場反敗3-6啦

3-3

米拿打得超好

反軒出嚟隻揪

ynwa

下半身精神d呀屌

1881

費明奴爭氣D啦